[Siri 的恐龍生態] Jurassic World Evolution

開已開！入黎吹水啦

隻驚成四舊幾水
原來siri咁有米

窮鬼黎架

再開了～

想玩

快啲買啦！電腦版好啦

Ps4幾時有